做緊金融經紀 你問我答

訓唔著 有問題可問...

有咩內幕

公司？

咩渠道入職，幾多收入？

朋友介紹，加上屋企無錢 ，就走左去做
平均6-8萬一個月

倫敦金?

係

艇仔公司?

點解要咁做

無錢，就要做

呢啲錢你用得安落咩
你過到自己良心咩

男

真係咁撚多水魚？

只能夠講 一開始都會
但香港地咁既生活 真係唔甘心打份工
不過都會set底線比自已

愈勤力 就愈容易搵

可以講下落撘嘅大概係咩人，清一色老人家？定還是老中青都有

我唔會搵老人家
2-40歲都有

賺唔賺到

有冇真係幫客揾到錢？

賺係賺到 無學歷黎講搵到呢個數目算係好多好多
但呢行亦都太多搵唔到錢既人 oh#

都試過，但好少
試過幫個客賺到幾萬 佢勾金走人

小心收尾嗰幾年

一單trade 收幾多% 佣？
會叫客簽委託比你地操盤？
咩product?

倫敦金，通常都唔洗簽
佣金大約係3分1

我係巴打

啲女多唔多做床單

沒有聽過

點樣唔簽
唔簽你邊有權郁佢個户口？

佢比你佢個戶口帳號碼就可以

咁輸晒d錢呢，唔會報警咩
定係遇左比你呃

唔會 好老實講 任何投資都有輸贏

點會信比畢錢你地mk仔會贏阿
仲衰過拎去澳門推大細

係網上比得舊錢人
正正常常都會有幾多閒錢 同埋世上咩人都有架啦
個事實就係有人信

岩既，唔係都唔會咁多人叫金融才俊
大部份人都係大陸佬比你地呃？

大陸 外地咩國家都有

倫敦金都國際化，唔怪得台灣佬早輪都黎香港找晦氣
呢行真係長做長有

底線係咩？
明你難處

佣金係33%??? 咁一入一出咪無左66%？ 仲有人搵你玩既？ 兩鋪夠清袋

唔搵50歲以上 唔搵香港人

基本上都係
我好偏既國家都開過

想知d咩內幕

無

下 set乜柒底線
正常果班都靠瘋狂買入賣出賺手續費
mk果班仲衰 直接袋晒d錢話幫你蝕晒
仲好意思叫自己經紀

點解要去呃人

有咩內幕?

係咪扮女溝佢 引佢落搭？

類似啦

開頭都過意唔去
久而久之習慣左..

同埋睇你點諗啦，香港地 最無道德既職業就最搵到錢

荃灣番工?

不是

港島定九龍番工

自爆唔答

有冇帶緊TEAM

又唔算帶team 帶住幾個人